乜而家仲興呢啲宣傳方式，煩到hi

我前晚都有，一模一樣

當年仲要玩改群名

我前幾日都比人加左入哩啲group
舉報好似冇咩用

改成" 齊齊叫雞group"

本來都想玩
但佢一邀完即刻kick 左我（ 其他人都係）
想改都改唔到